{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146483?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 나무와해펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合も入室をお断りする場合がありますし、同様に払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人使用のために持ってきた炊事道具も使用できません。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙できる場所をご利用ください。 他の利用客を避けることができる娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 リアルタイム予約の場合、重複予約があることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約の期間未確定により間違った料金及び料金表が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 各部屋ごとにバーナー型テーブルとブタンガスを用意してバーベキューをすることができます。 ファイヤーピットも各部屋ごとに2体ずつご用意しております。 ペンションの周辺にはいくつかの海水浴場があり、近くには加津海水浴場、孔津鎮2里海水浴場、孔津鎮1里海水浴場、松池湖海水浴場、三浦海水浴場、子爵島海水浴場、白島海水浴場、校岩里海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合も入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も当該宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人使用のために持ってきた炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙できる場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "他の利用客を避けることができる娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約があることがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の料金が間違っていた場合、修正は可能ですか？",
            "answer": "予約の期間未確定により間違った料金及び料金表が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "各部屋ごとにバーナー型テーブルとブタンガスを用意してバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "ファイヤーピットはありますか？",
            "answer": "ファイヤーピットも各部屋ごとに2体ずつご用意しております。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはいくつかの海水浴場があり、加津海水浴場、孔津鎮2里海水浴場、孔津鎮1里海水浴場、松池湖海水浴場、三浦海水浴場、子爵島海水浴場、白島海水浴場、校岩里海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 719
    }
}